有人著左件何妖RETIRED TEE

有人著左件何妖RETIRED TEE

勿忘手足 長路漫漫

有冇retarded版？

我見有人搵到有LINK,不過唔想好似賣廣告咁,又唔係我整,
條POST 入面有,

我係見有人為左何生整件TEE 咁搞笑先SHARE下